{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102872",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수산궁"
    },
    "text": "「スサングン\\n\n京畿道果川市中央洞40-11現代ビル203号\\n\nランチ、10:30~21:00、日曜日、180席/部屋:8個、果川に位置する名のある中華料理専門店である。 スサングンは古代ペルシアの首都の一つだった水山国の王宮を意味するものだという。 酢豚やナマコ、アワビ、エビ料理を代表メニューとして作ることで知られており、ジャージャー麺やチャンポンなどの基本料理もおいしいことで有名な店だ。 新聞などのメディアにもグルメとして紹介されたことが多いという。 果川政府総合庁舎から近いところに位置しているので、見つけやすいというのがもう一つの長所だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "スサングンはどこに位置していますか？",
            "answer": "スサングンは京畿道果川市中央洞40-11現代ビル203号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スサングンの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "スサングンの営業時間は10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "スサングンの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "スサングンの定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "スサングンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "スサングンには180席あります。"
        },
        {
            "question": "スサングンには個室はありますか？",
            "answer": "スサングンには8個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "スサングンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "スサングンの代表メニューは酢豚やナマコ、アワビ、エビ料理です。"
        },
        {
            "question": "スサングンはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "スサングンはジャージャー麺やチャンポンなどの基本料理も提供しています。"
        },
        {
            "question": "スサングンはどのような店舗ですか？",
            "answer": "スサングンは果川に位置する名のある中華料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "スサングンはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "スサングンは古代ペルシアの首都の一つだった水山国の王宮を意味する名前を持っています。"
        },
        {
            "question": "スサングンはメディアで紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、スサングンは新聞などのメディアでもグルメとして紹介されたことがあります。"
        },
        {
            "question": "スサングンの位置は政府総合庁舎から近いですか？",
            "answer": "はい、スサングンは果川政府総合庁舎から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "スサングンの見つけ方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、スサングンは果川政府総合庁舎から近く、見つけやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 429
    }
}